知名YouTuber比人踢爆食藍店後稱「好味是良知」

呢條撚樣食完藍店後解釋話食嘢先追求味道
印象中條撚樣好撚鍾意扮黃 經常幫襯藍店

(部份)連登仔宗旨

唉 對佢好失望
好多fd都unsubscribe左佢

私怨就認啦

仲有人睇呢條垃圾
之前連登啲post講親佢嘅都係屌 包括我

驚死人唔知自己有錢嘅屎忽鬼

唔好扮啦，M記日日排長隊，我唔信一個連登仔都冇。
仲好意思屌人食黃店？

藍店，typo，自膠

已經fwd 晒去啲食好西group 周圍唱+unsub

睇王剛啦 自己煮好過分咩黃藍

自己煮一定黃啦

失乜撚嘢望 冇subscrib過佢 對佢冇希望過

收皮未？

好撚離地既自大撚

私乜撚嘢怨識佢老鼠咩

unfollow咗好耐

咩人黎.........

個個都話unfollow 但仲有成22.4k

你要首先證實樓主有份排

唔洗理啲戇鳩

咁佢唔撚好話自己黃啦。

陳雲糞屍又周圍吠

條撚樣想食兩家茶禮

Push

Unfollow!

不9嬲唔睇佢，無野可惜

條垃圾啲野本身都唔好睇架喎

Unsubscribe

呢條撚樣好耐冇睇了
又扮黃又面癱咁樣

佢個立場叫好食。 黃藍關佢撚事咩

就係要拉呢堆人落嚟 搞撚亂哂香港YouTube
平時又扮嘢自大撚
依家又食兩家茶禮

Bob 叔之前已經話過佢
港豬來

最好齊齊report channel

Unfollow

Live?

好！

又一扮黃yter
食野緊係睇顏色先

仲有好撚多人睇

根本個扮黃程度係屎萊母2.0

佢片拍得幾好既 唔明點解有老婆有知名度仲要黐埋班Foodie度

條撚屌嘔心到話味道行先 黃藍其次 屌佢老母

依條撚屌
梓樂墮樓個晚仲出片
係到大吃大喝食魚生
重點係梓樂就係佢樓下墮樓
咁樣都叫自己黃？

Dine with yy
大埔lulu

食藍唔係問題。 宣傳藍先係問題。
屌你老母大大聲講自己係港豬，講埋追求味道大過公義。
人地留言講你藍店，低低地道歉囉。 死唔認錯。
愚蠢觀眾，咁得啦，入藍list.

屌呀 有冇detail?
我唔知條撚樣住邊
屌有冇人性 手足落下打生打死 自己係樓上唔撚關注不特只 仲扮撚哂黃

遲早鑄成大錯

佢話佢自己淺藍

呢條撚樣根本就唔撚係黃 上面有cm話佢住梓樂出事附近 個晚仲掛住剪片upload YouTube吃喝玩樂
佢自稱黃只係為搵食 呃觀眾 屌佢老母

睇Alfred CHAn啦

有冇source?

係呀 live 來
Bob 叔一loop Facebook 見到佢拎住魚生super 開心到傻左咁影相

Bob叔勁嬲 因為當既係周梓樂出事
叫人unfollow 呢d 港豬

但唔知點解呢排又多翻人follow 個男人

條友一開始唔出樣都算正常
而家以為自己明星

所以依家要清洗呢啲YouTuber 無觀眾自然收皮

少少名氣就以為自己明星好撚柒呀屌佢老母離地撚

收皮啦

唔撚知以為佢面癱中風

食撚屎啦你

哇 屌

又黃又好睇

係 果陣開始冇再睇佢

整合下罪狀先

1）扮黃
- 聲稱好味係良知 比人踢爆食藍店仲話味道行先
- 周梓樂出事個日 條撚樣仲開心剪片上fb/YouTube 吃喝玩樂 邊撚到黃？

2）離地扮嘢撚
- 周圍群埋堆無料foodie/kol
- 啲片出樣後以為自己明星
- 成日曬車 好威威

我頂住,你走先

不鬥黃

應該係uncle bob 開live鬧完之後既另一日 5sure係咪拍片講 你應該可搵返
佢話係覺得政府仆街 不過唔認同示威者

咁撚樣都叫黃？瞓撚醒未？

叫人唔好分藍黃既好明顯係知道大眾偏黃又唔敢出聲既死藍尸黎

你有冇見過讀書考第一既叫學校唔好分成績優次

叫唔熟唔食
但係食生野

咩玩法

btw 無follow過

離地自大囂屎

真係淨係可以食100%黃店既會有幾多人

樓主pin呢個

條撚樣最近同個警嫂行得好埋，唔知係咪俾緊綠帽隻狗戴
喺佢條片度有條女

我就冇食最少2年
我可以屌7你

警嫂都食唔怪得叫唔熟唔食

已封鎖會員 - 范加爾
唔好理佢

佢d評價可有可無 比舊屎佢都話好食... 咁都有人睇

名？

黃架咩原來
未分黃藍已經唔鍾意佢
仲要痴埋星星師傅到整臭哂

唔臭唔食

ig: dinewithyy

有睇開 仲有成波之路

條片07:55? 可能真係手足忍辱負重

原來呢隻警嫂嚟
有冇狗隻相？

屌 仲有啲垃圾教人擺盤 好心啦 扮撚晒嘢咁 教又教得柒 又唔撚靚 仲痴埋啲foodie 次次都會有條女出樣

之前比人踢爆落tag 落哂香港班知名YouTuber 佢好想上位咁喎

召喚倒讚幫出動

今時今日仲同警嫂行得埋 得兩個可能
1）狗隻同類 / 藍
2）忍辱負重

呢條撚樣一撚定係1

依家幫佢上位囉

睇佢不如睇有啖好食

iphone tesla又咪一樣好用是良知

睇佢打啲野都知係藍 屌咁撚多藉口

佢呢排都同唔熟唔食行得好撚埋 觀望中

。

一睇就知 最撚憎人扮黃食兩家茶禮

ching係王梓軒?
22.3萬wor

條友有老婆架但日日都痴住條警嫂，次次大圍gathering就兩個痴埋一齊

Btw條女都鍾意扮黃，又死都唔會post自己個白衫狗男友，可能都想騎狗搵馬

其實好小事大家做好自己啦

佢哋兩個一齊炫富嫁喎

人地依家都變咗frd，上埋屋企開party添喇

搵到啦
19年11月3日 當日係全部人關注將軍澳嗰陣時
佢po 呢張相出來
嬲到bob 叔

佢而家del曬d comment
之前好多人係下面留言鬧佢

食藍店個post 呢條撚樣都有like

呢條友不嬲都垃圾黎 份人又假

有冇條撚樣老婆ig?

白衫狗相？

小你老母 就係你呢啲有份搞亂香港YouTube

食就偷偷自己食 唔好拍片話人知咁柒

佢又食藍店又屌警嫂 的確可以自稱中立

利申 啱啱先知 已即刻unfollow

比到帽狗狗戴話佢叻呀

仆街 識食喎

都好明顯有一腿 你睇條女story

俾咗啦一早

ok
unfollow埋佢

仆街 啲懶音同閪多士一樣咁撚難頂

真係得bob叔同alfred Chan 係清泉

有冇知情人士更多嘢爆？

Detail

bob好耐之前已經屌過佢

真

記得條友有老婆

冇追到live

睇alfred好過啦

佢幾時有話過自己係黃

聽都未聽過

有冇老婆相睇下睇下係咪咁差要搵警嫂出出火

真心 食評最中肯係佢 聽佢講嘢好順耳
老婆又靚(個人意見)

試當真上tvb=黃到金

支持

九唔答八

兒登最鍾意就係屌自己人

最緊要係會介紹黃店+小店

有睇過佢，還返啲點擊來啊

自己人?邊撚度自己人呀,睇吓,睇吓
邊撚度自己人呀屌你老母

自己人？咁撚樣都自己人？

點解而家啲人，應該有口字邊時又唔打，應該冇口字邊時又加個口字邊落去
乜撚嘢 「嘅然」

以channel計
條友之前整d野係ok既，拍片都叫有心機

但自從呢2年唔知做乜尻，係咁玩d日系野食，懶係高檔，就開始講野又尻撚屎屎已經無睇，仲學人收錢幫人拍vlog就更加反感。

簡單啲講，就算佢係唔係手足，都肯定係閪人一個

+1

手足就一定唔撚係

拍片目的: 比大家知道我有錢

狗狗同狗嫂

睇埋佢ig
日日炫富
俗到成個支那土豪咁

個格好撚扮野

邊撚度自己人？

佢好鐘意曬有錢
唔知之前有巴打推過一條片
佢煮煮下野扮bob 叔 影佢老婆揸車
勁奇怪

我睇唔到 唔知

其實係
難食既黃店我一定唔會去

知名
Who

哇屌 有冇人check到呢隻狗隻做過啲咩陰質嘢？

狗有狗樣

吓 係咩記得一開始覺得係抄Bob叔 後尾Bob叔同佢講好說話 話有問過佢意見點做片 但條片d流程都冇自己風格，主題都係哂命...

佢好似話自己住西環，又係有錢離地撚

用錢去r存在感

收嗲啦 藍店係一撚定唔會去

一餐兩餐咪算囉
又唔係撐政府

依條友之前睇過下 成日懶型
但明明個樣生到咁仲要扮晒型 好反感
又成日特登踩自己扮野 話自己唔係專業
成日幫自己戴頭盔

係咪切魚生個位?

算？條撚樣有撚哂證據唔係黃喎清 又痴埋警嫂到

啱

狗屎垃圾講句加油就係黃

唔扮就笨
香港真係多得呢啲包容膠

唔係崇尚自由嘅咩？？
真係少啲奴性都做唔到黃人

每日起身擘大眼就要諗唔可以做乜唔可以做物，否則會被圍剿，真係他媽的自由自在

YouTuber bob叔

我講比人屌個件 冇睇開

派帽俾黑警仲唔係黃

怪錯佢

講番食警嫂囉，當發揚光大手足派帽俾狗嘅英雄事績

unsub好耐，原來已經成廿幾萬sub

佢幾撚時黃過？朝早起身篤尿呀？

佢兩個都久唔久一齊出片㗎

等等先，點解感覺好多youtuber都有第二個罪狀？

有撚錢咩,最多咪一個工程師

呢條友唔係一直藍？
之前買碧碧昌奴斧頭扒

最噁心係打稻草人
我屌緊你喎
你咪用自己答囉
講乜人哋呀？
咁樣唔會令自己嘅問題消失

真係唔明點解呢兩條友會上到位，講嘢好無說服力

呢條撚樣刀都唔識磨，係到學人玩貴刀，之前見有條片唔知改hanger定咩，把刀鈍撚到on99咁，好心學識磨刀先開始玩貴刀啦

做得YouTuber好撚多都鍾意扮嘢

Detail?

掛住catgirl

偷食警嫂

真係起馬夠真仲要黃

唔係想出名+發明星夢, 點會做youtuber

舍利皆好撚好食喎
如果做黃絲就淨係可以食屎一般嘅黃店嘅話咁我寧願做藍絲喇
因為可以肯定高質嘅omakase冇一間係黃店
黃藍是政見 好味是良知

其實好多港豬同佢一樣
要捉真係捉唔哂
好多把口鬧政府撐手足 但真係得把口
佢地照以前咁生活唔會刻意揀黃店藍店
咁呢d應該話佢黃定藍?

btw搞警嫂唔好咩

佢似係比警嫂搞多啲

做乜撚嘢啫你

屌你老母

磨刀想抄日本某個YouTuber?

渣㗎，自從佢賣殭屍肉之後我就冇食過
係都我屌先，排隊啦

[急]老豆車公廟隧道比藍絲屈打人

你老豆真係唔好彩 生撚咗你呢個忤逆弱智仔

佢唔係結咗婚啦咩？

Bob 叔屌過佢一次啦
連登無人記得？

我就支持派帽比狗

有冇收錢拍片先?

最緊要有扑嘢

屌呢個傻9一開始抄bob叔上位
後尾俾人踢爆英文屎到仆街
仲要只喺住居屋

上面有手足話有係碧碧昌奴買排再拍片比人睇

一開始撈亂左有啖好食同唔熟唔食

唔熟唔食唔係一路都行港豬路線冇話自己黃既咩

英國讀書英文都屎

垃圾咪你呢啲，係企得硬既應該自己入貨係屋企整餐omakase，仲講咩好味是良知

佢ig好似po過黃嘢

典型chinese logic: 人地都係咁啦!

咁夠有大把KOL只食黃店又唔見你跟?

係派到就好希望佢出多幾錢努力

買排?

如果有收錢仲講乜好食是良知?叫收錢是良知把啦

就係結咗都食嗰下好玩

淨係記得依條友好多人護航 勁撚多打手

認真想問吓邊個嚟🤔好知名🤔

好記得周梓樂事發當日佢係樓上食緊魚生
之後好開心咁影哂相post
有人提佢但完全唔覆

咪撚偷換概念啦愛支賤畜
邊個話罷藍=一定要食難食黃店？
A黃店難食咪食第二間囉，全香港咁撚多間高質黃店死撚左？

總之特登走去食藍店既都係愛支狗死賤畜，無第二個原因

已經有好多

扒

唔知點解睇咁多條CHANNEL
唯獨係對佢冇咩好感
睇到之前佢搞網聚自家整OMAKASE就UN SUB左

一年會食幾多次?
唔食會死?

上面好撚多啦

un sub 咗好耐
條撚樣識hi 煮嘢食咩

想食兩家茶禮

佢點扮黃？

隻狗就慘 出去做生做死 老婆日日玩 anyway 不過狗狗都可能日日出街玩各有各玩

自己鍾意食黃店屎就唔好迫人食啦

追post啦

邊撚個嚟?
樓主唔開 po 幫宣傳根本冇人識

22.4k sub
自己唔知 但好多人識

得呢個platform有扒賣?仲講乜良知

慘在佢好撚多followers....

扑野是良知

件水炮車又好似幾正

屌原來我一直睇錯 係223k sub

賤畜抵你老豆比人屈

垃圾

係喎! 多過我

條友講嘢好多懶音

你點知?

你哋爭取自由，但係就剝奪人哋食藍店的自由
啫係係咪你哋心底裡都知，如果公平競爭底下黃店實輸緊

利申：抵食就係良知，唔通用成差野食黃絲魚蛋盤菜先叫有良知

你邊位

EX7ACTLY!!

邊撚到有人剝奪你食藍店自由？我有權講有權笑
我地睇唔過眼有人扮黃 好似撚肉酸

其實你係咪唔熟唔食？

最多咪唔睇佢 唔洗講到十惡不赦

咁當初又追擊屎萊母到收佢皮？

More

19年後無食
我係咪可以屌番你

佢心態係唔止俾人知自己有錢
係要俾你直接感受佢有錢

BOB叔上年屌過佢

佢要比你感覺佢識好多人，有朋友 好多人同佢一齊玩...

佢真係太撚煩
好記得佢19年721仲出片
係咁意講左句:唉唔開心 大家睇返D開心野
ON9
又唔係有錢又驚死人唔知佢有錢
好撚樣衰又日日都CHOK到仆街ON99
30歲人仲咁撚中二病
做個工程師唔知以為佢係老細

柒頭

佢係撚有錢仔
中產都唔知算唔算
佢最多係肯洗錢落自己到
連登飲食台成日講佢架啦 煮野食垃撚圾但又買幾千蚊既刀
正宗屎波架撐多又驚死人唔知佢有錢 條條片扮答QNA 實際就係喧同人講佢揸波子

On9 叫人睇佢啲嘢嚟忘記721？
好撚心咪扮嘢 成個on9咁

喂 你係咪想逼死連登仔 佢地用緊 ig apple 睇唔到架

屌 原來連登最撚多人follow佢 唔撚怪得咁撚多人撐佢

拉

呢個死肥仔，block佢好耐，作狀到死。佢未講自己黃藍我都黑佢名單。

點解alfred多人訂閱，就因為佢自然流露好多，同埋佢有職業級製作能力。

唔係呀 連登講親佢都係屌佢架咋

Sor誤會咗

無睇過佢
幾時話佢係黃

幫手入去比dislike

30幾歲啦
個老豆就開裝修公司 佢咪工程師

見到佢之前同一間賣刀舖既老細好似好friend咁, 一齊開咗個教煮日本嘢既channel, 但後尾冇再Update, 之後睇返佢地應該係互相unfollow咗...唔知係咪反面

利申: 兩個都唔識, 純粹見到D刀靚所以follow咗間刀舖個ig

講煮日本野我都係睇masa
簡單好味 啲食譜真係好食份量準
依條撚樣叫好過越煮越好少少
成日買埋啲工具 但廚藝又差 晒左啲架餐

有冇人有內幕消息

仲用奶共西豬閪伯格公司旗下嘅instagram你想點

Q&A又借d意話識xrx Richard 又盛

對腳都幾撚淫

下 屋企開裝修公司都裝到個廚房咁撚樣

呢條友第一眼望已經知係小器撚+偽黃

WHy NOT BOTH
一齊屌7佢

BTW 本身都少食

條友以前出過段片教人用科學公式計數煮野食，好lun on9

有權講有權笑但係就唔夠薑直接係人哋啲片留言當面屌柒佢
係度開個狗窩帖圍爐打飛機
最肉酸嗰個咪係你囉

有啖好食有文有路好多 同埋佢唔只係食貴嘢 好多街邊茶記 大排檔佢都有食

唔好睇啲唔睇啲

Sorry 認錯人

使撚扮咩 梗係揀好食果間 唔通學你班傻鳩咁
去食屎？ 咩小時光 龍門 初見
又貴又難食真係出哂名 點幫襯得落

Alfred真係好撚正
內容無夾雜廢話 咬字清晰

我唔鍾意佢懶係好似好有知識咁,把聲又扮到咩咁

黃都係咁話
我睇有碗話碗肥仔

push

邊撚到黃

講得出lee d野嘅人一撚定係扮黃

又鬥黃cls

可唔可以請大家都unfollow埋條臭西警嫂，佢都有幾多follower...佢都真係唔係啲咩好人,之前仲要扮黃...

周梓樂出事嗰晚
全個fb都愁雲慘霧
個個都好擔心

佢繼續洗板式po house warming
Show off乜乜好撚勁食材
我即刻unsub

可能你會話「佢同周同學有親咩？點解唔可以繼續嘻嘻哈哈食好西？」
咁當然可以啦，但我唔會再花時間去睇無血性嘅人YouTube片，成隻跟風狗咁學bob叔，但學唔到人地一成人性。

典型藍屍

下？佢話過自己黃？
底褲呀

真係警嫂
個youtuber黃定藍我唔撚理 狗隻一定要死全家

Ching唔好搞錯
呢條仆街真係有錢嘅二世祖嚟
就係咁都同人掙居屋先仆街
瑩記電器公司係佢家族生意嚟

批鬥大會 有限度抗爭

呢個係真

又係你隻撐警狗

知名？

係可以架 不過唔好講自己係黃就得
做人最緊要老實

好明顯佢跟我條formula搵食。

警嫂叫人投票扮黃屌唔屌得

佢幾時話過自己係黃？好味/好睇的確係良知
。

連登仔心態：食住m記屌美心。
講中咗之後。
cctoy：一碌鳩打沉一船人。

唔靚, 無波又唔認輸成日塾PAD

磨牙

屌呢條女foodie界犯眾憎

黃藍都要食野嫁啦
學廚藝頂咩住
黃咪去黃食材店買食材囉

何況王剛一味煮飯 冇講政治

Post埋佢屋企隻狗

同有啖好食好似幾frd下？ 記得有d片佢有入鏡，有啖好食仲推介佢D片
有睇開Alfred Chan 同有啖好食

WHO?

呢條友出名藍絲黎咖喎

好耐之前某公司朋友話瘋轉緊佢去秘撈拍豐胸廣告

豐咗啦？

豐撚左係邊

一早bob叔都睇穿佢係藍啦

佢啲片都ok
但真係唔會再睇佢
Unsub咗好耐
叫埋啲frd唔好睇藍絲

記得有一條片 仲叫人去一田買嘢

YouTube啱啱道咗歉

片已del

19年後一次都冇食過 屌唔屌得？

Ig都認衰仔

咁撚樣衰就咪學人show樣啦，見到都唔開胃

真金白銀好啲咩

又講真野

是撚蛋啦
Bob 叔屌鳩完佢佢咪就係靜雞雞果d人囉

呢條友明顯藍

我只係見到一堆五毛unsub

笑到仆街 緊係啦 要黃絲繼續睇架嘛

Unsub就五毛？

岩岩做左

識得佢，二世祖懶西一名，碌Jer咁

你掉轉睇邊個夠你講

網友定炮友

分化po
拉

笑到仆街 唔啱聽就五毛

係,話鳩佢出面啲手足比狗咬緊打緊,佢仲係度出po食魚生

唔講黃藍 但一直都對佢麻麻地
啲語氣嘴臉好自以為是

緊係唔好同人講食咗啦
連仔好撚雙重標準
偷偷地食撚知咩之後有人問起就扮冇食過囉

又係呢d 狗頭

唔啱聽？我一入個post頭幾個都一早我用五毛block撚咗
連登日撚日都有一堆批鬥post被同一班人推爆post
唔使問都知點解

推po是工作，留言是生活

食下藍店你就好失望?玻璃心到呢
佢有冇標明自己係黃只食黃店先?冇既話有咩好嘈??
有碗話碗都食過藍店啦黃絲既思維真係好怪雞

係
同樣道理，有一個連登仔奶共，成個連登都唔準反中

唔好燈alfred啦...
睇alfred仲未有離開香港嘅打算，
就唔好逼alfred 條條片都食黃店啦。

知佢係邊一面就得。

2019年11月起冇食
其實係咪你自己成日食先會咁諗其他人？

Bob 叔好似一早屌過佢

冇睇佢好耐

Mon post 狗 戴綠帽

連登仔d 龍門真係可以搬得勁過政府

投票就係黃?
投俾建制唔得?

屌你誤導人喎樓主

乜箍唔住件有錢ex淪到要做水炮車

有冇人都對唔熟唔食channel條友好反感

條撚樣以前係BOB叔fans嚟 bob叔話當時條撚樣想自己開channel拍片有請教過佢仲特登揾咗集煮嘢食鳩嗡叫我地支持條撚樣
屌你佢無論片頭剪接都學足晒bob叔咁樣 仲話自己用apple機內置剪片app最好嘅片頭effect同字幕就係同bob叔一樣
呢度已經頂唔順條撚樣unsubscribe咗
點知梓樂出事哥晚個仆街冚家鏟會覺得自己大魚大肉好威威要擺上fb 就算唔知咩事都有開個電視睇或者電話傳媒app有通知出面發生咩嘢事

已經冇講條撚樣扮晒嘢連刀都未識揸就學人玩刀

叫人投民賤聯啫 唔好會錯意

就即管睇吓佢比人踢爆支持藍店後會比人Unfolllow，黃營夠唔夠齊心做野

連登咁多藍絲五毛同打手
你比個理由出黎佢地為咩要唔食M記

黃店確實係難食同貴既指標，真係唔明點解

嘩，見到個衰樣已經肯定唔會睇
飲食嘢只睇alfred

Dlm，更多條友嘅踢爆

講「黃絲」都知咩料啦

知名Youtuber：Ez

頂唔順佢個髮型，unsubscribe 好耐

CCTai都食美心

知名

我屌你老母，你死全家呀，我無食成年

王剛好撚橙
咩都無講過都要畀你哋屌

屌你老闆

睇佢切嘢手勢就知佢無料

人話

我記佢早期運動有出過黃post

+2

條友好似係勁小氣

嗱，真小人好過偽君子
唔好口號愛港，口部愛共先得㗎？

唔係好似 係直情
之前有條片 好似舊廚房
唔識用刀都扮有料
講兩句佢即刻駁嘴

條片係咪DEL 左

本身無sub過又點unfo

Yes

中間個柒頭signature move 弱智仔”oh”酒杯

次次睇佢啲片見到個樣就skip

條友講野作狀扮野
睇alfred贏晒

遲吓肯定有條片講某討論區點點點
最後肯定要講返句 唔講咁多廢事俾人話小氣

自己靜靜雞食同自己已經有一定知名度仲拍哂片公開話好食完全唔撚同
杜汶澤食KFC影相都抵屌嫁
不過一幅相唔足以抹殺佢既貢獻
呢條友有咩貢獻？又唔道歉仲話好味

真間嘢留返俾佢老豆坐完出嚟一齊食啦

大把人都係咁
自問都做唔到餐餐黃店

大眾點評

條撚樣咁嘅功架仲走去開第二個 channel UMAMI TV

who

自問我都做唔到餐餐黃店
但唔黃店 至少都唔係藍店
加埋武肺 多數自己煮黎食
自己買餸 啲野確保唔係元素週期表

其實條友根本就冇料 仲要成日扮勁識煮嘢食 笑死

「一樣有黃絲不斷去知名藍店」

咁既態度

廢話少講
唔熟唔食 屌你老母！

好多連登仔話有表態下黃就得，洗乜深究，笑大人個口

喺酒店著住對Ferragamo坐上床係咩玩法 學朱智賢話齋「張相好似準備開工咁lol」

開工相

你似黃衛兵/haters/私怨撚多過真黃，咁小事都要拎出黎批鬥

點解黃圈愈黎愈細？咪多得你呢啲撚樣批走晒啲人囉

條友肯撚定係藍
咪撚扮中立扮黃啦 家陣藍友好失禮?

連衛兵又鬥黃

真 深黃一定要做聖人

唔會撐人食藍店，但樓主話條友痴埋foodie度/扮晒野/show off有錢，呢幾樣野同黃定藍撚有關係？

咁撚小器，個心唔夠大，只會令到黃圈愈黎愈極端，最後變撚左邪教，黃圈多得樓主唔少

感覺樓主似仇富多啲

Btw, 有冇人有黃店omakase推介？？？

真係警嫂？以前係咪同過tb拍拖？

磨刀都有得抄？

屌就一定係仇富咩 又唔見Bob叔比人屌
咁條友真係抄Bob叔啲剪接 推介藍店 仲同警嫂張欣欣嗰班垃圾foodie玩 點解唔屌得？

推

係囉 唔知咩事煮野食都比人屌

一早變撚左邪教啦

係警嫂呀，不過俾綠帽隻狗戴可能應該當自己人

王剛煮埋蛋炒飯
人在中國仲咁夠膽冒犯已故太子，仲夠膽出真身辱華

杜狗： 唔係黃就可以比屎人食架

陳家豪Arthur Chan

隻狗叫咩名？
條女行山銀行做過 仲有冇做緊？

佢講野(尤其係VO)個tone好有Bob叔影子

白衫狗名？未結婚就戴帽

估到佢啦
佢有啲片抄鳩Bob叔

無食6-7年
我係唔係可以屌人

喂知啲野喎知佢以前同TB拍拖！
好似仲係行山做緊，睇佢linkedin

狗乸 歐婉瑩 Phoebe Au
IG: dinewithyy
個人IG: phoebeayy

你隻白衫狗知唔佢戴咗綠帽呀？

嘩！狗乸同前度TB唱歌

風頭躉嚟喎 有冇同學爆下料呀？

連邊條片都唔講
你識唔識開po?

殭屍肉？

食評只會睇Alfred同飲食男女

個youtuber真係冇扮，食都要大大聲講出黎

條友驚到del咗條片啦

屌佢老母

幾時都話食藍店係狗
全部黃店都咁難食先黎同我講野啦

幾時開始淨係食黃店先可以叫自己黃？

宣傳藍店 係黃？

鐘意睇劏刺身既睇金子好撚過啦
技術好過佢好多 呢條友出去食野就串柒柒
自己手劏就叫人比面唔好屌

可惜全香港一間好食黃 omakase 都冇
黃絲想食壽司? 排5個鐘食狗也不屌嘅 Sushiro囉
我就慢慢歎舍利鮨壽司芳呢d"藍"店喇

無人問你嘢喎衝入嚟突顯自己有食過貴價壽司真刷存在感做咩姐，你人生真係咁可悲咩

呢條友唔理佢黃唔黃，本身講野都串串地

呢條撚屌亂鳩咁講成語，食乜都話平平平，扮鳩晒有錢有學識，頂佢唔撚順

試當真咪又係咁
藍店？拍黑警洗底嘅Mv仲可以串鳩人都冇乜人unfollow 啦
大家都係守joke嚟

仲以為話Alfred

連登精英唔鍾意junk food

係鳩屎，成撚日借啲意講英文同埋曬貴價食材廚具，同埋夾硬講粗口懶係貼地咁，好撚作狀

老實講 講食嘅youtuber只睇Alfred
但做咩依家個個都係改四字嘅名

又有傻西
食魚生食懵撚左

Agree
高汁又唔會晒自己好有錢
又黃

成日覺得佢同 大埔lulu 扑過嘢

咁真係要講句，手足嚟

時事台話試當真幫藍店賣廣告都係黃喎

你知唔知一開始咩人叫黃絲，咩人叫藍絲？關呢啲嘢撚事？

另外開個post啦屌
一係pin埋

冇人問就唔可以講？夠冇人問你意見啦

網友？講到咁疏
連朋友都唔係又會一齊遊船河？
擺明有路啦

不過佢講果間野真係藍?google過資料都只係話有人"聽到"個老細鬧示威者曱甴 但都唔知係唔係真係發生過 但只係咁樣講一句就勁多人信 如果係被屈都好慘姐

支持巴打
成班連登仔用iPhone覆你
Apple咪又係奶共

Ching你同班月入15k都唔知有冇嘅人講omakase咪即係對牛彈琴

水炮車係勁喎男女都岩

Report 爆Cook King Guide

又鬥黃啊？

係
講野把聲又作狀，樣又衰
煮野食又唔見得好出色
（純粹一名裝備L）
睇左幾條片已經睇唔落去

條友仲上過蘋果介紹佢廚房
狙擊籃youtuber你我有責

條契弟唔係第一次 之前有遊行定咩 佢仲約成班fd返屋企開p 話d野買左之類 無得cancel 仲要拍片

dllm人哋食乜店都關你個紅衛兵事？仲衰過北韓金仔

記得，所以唔知點解仲有人睇條裝備撚曬命

支那人就反美是工作，在美是生活。條友就反藍是工作，食藍是良知。

Who

咁毒果賣美心廣告係咪黃呀 鬥黃就叻

你唞唔唞到氣？成日揞住個良心講野。

你屌佢做咩？做咩要屌佢？

撚樣

其實真係藍店咩？定還是中立。

有冇片？

叫埋lulu拍片之後講d黃色笑話以為自己好幽默
好撚柒囉

咁你不如回應返宣傳藍店 同埋 點睇置頂回覆

黃藍本身係簡單二分化，可以話係對反送中運動嘅立場，反送中由2019年至今（可以話尚未完結/後反送中運動時期），運動其中一個為人津津樂道嘅抗爭就係黃色經濟圈。

推到仆街

“有啖好食”好睇好多

佢啲態度好鳩屎
串77 個格又衰
你對比下bob叔王剛masa
乃至binging with babish, guga food
都好謙遜誠懇 唔會似佢咁講野

睇黎都有啲內幕

有咩料爆？

食唔到黃店都一定唔會食藍店！

四字成語佬
而家又想推埋條女出嚟

推呀！
呢間好食

佢係真扮黃

個個話unfollow 但係兩個啲follower都無跌過

我又真係冇再食中立/藍店 咁屌唔屌得

佢之前有同一個買刀嗰個趙總拍日本野
有一個新channel 前排已經搵唔返
見果個人同佢好老死 應該教條友唔少日本野
但而加似反左面 有咩內幕

鳩估應該係條友你料扮四條
識少少野 就教識徒弟無師父
留意開佢啲死人態度串到仆街

唔岩聽 講事實就撐警 你鍾意屈就屈啦 都見慣CCTOY
我食過2次龍門 中過伏 然後見成堆食小時光 初見 中哂伏
好多根本本身做唔掂 又貴又難食 換個黃店名你班人就沖埋去食屎
唉你地加油

其實加係咪當自己贏左

d人講極唔明

反乜送中呀，2014 已經分黃絲藍絲啦...

黃色經濟圈根本唔撚掂，最起碼極大多數所謂黃絲老闆都係交租畀藍絲業主，同埋唔同政見就唔食得？我老竇同我阿爺都藍絲啦

最撚成功就係攞嚟玩批鬥，但杜汶澤食KFC，班撚樣就完全睇唔到

咁我反送中，但唔撚理咩黃色經濟圈，係黃定藍？

佢哋會話賺藍絲錢有咩問題講到班藍絲完全冇腦全部蝕住俾錢黃絲咁

點同 舊屎係呃人錢喎

邊度有證據顯示間野係藍
網上啲資料話有食客聽倒員工bla bla bla 之後就可以假設個老闆係藍？
咁美心都有員工係黃 佢地講嘅野係咪又代表美心係黃？

好淫

證明冇咩連登仔follow佢地

吓?唔食M記好難咩?咁都要講大話
你唔係咁廢呀?

唔關黃藍事
過去10年我食都唔超過10次
過去兩年唔食有幾難
M記本身又貴又肥又熱氣
老老豆豆我真係唔明唔食M記有幾難
講冇食仲要比你啲人質疑
講到好似人冇左M記就生存唔到咁
可能你係姐 但唔係全世界都係
就算係肥呀
我食牛腩麵 車仔麵 碟頭飯都唔食M記呀

個channel 仲係度，umami tv 但無更新過

有冇人知內幕

做咩講到好似我會食咁？從來寧願食KFC都唔食M記。

其實呢間野個主廚係孫師傅 非龍師傅
但孫師傅已經冇做好耐

簡單易明

留名 覺得呢條友好多內幕野比人爆

屌你個名

麥炸雞屌打kfc

有釘飛釘

當初自己話唔表態即係藍店
好多野大家心知肚明啦
唔好話唔食黃店至少唔係藍

不嬲冇睇佢

呢條友係咪扮bob叔起家果個？

一開始已經好唔鐘意睇佢 佢係我唯一一個會叫youtube唔好再suggest呢條友比我睇既YouTube

係自己住個頭
好多餐廳茶記麵檔你都知個老細咩人
知佢企邊邊
係咪一定要貼晒memo文宣你先行得入去食先？
連登講大把人講到極端冇做到出面就唔係黃
但現實就係好多人暗地裡支持做野
唔擺明係自己鋪頭姐
呢啲你唔會係啲咩黃藍地圖搵到